英國願與愛爾蘭分享疫苗

英國本土疫苗供應穩定後，愛爾蘭可以優先拎英國嘅疫苗，玩死歐盟

唔知愛爾蘭要唔要自己用，定同歐盟同生共死呢

Source:

英國佬玩政治

醒目 仲唔即刻籍機同愛愛稱兄度弟
BTW 英愛 一家親!! 大英萬歲!

撚到德國婆一棟都無 擺明一早有心咁玩 一步一步咁黎

英愛一家親？

幾百年嚟係咁打仗，死咗幾多人，直到十幾年前先好返少少。

歷史仲耐過中共台灣香港

慢慢好返最後咪一家親囉 邊有永遠既敵人

利益面前，打咩仗……

老老柒柒EU早兩日先差D重啟愛爾蘭內戰，ROI NI UK三（或2.5）個世仇同時屌柒歐盟

愛爾蘭人好想要，貼哂米字旗都照袋

德國話考慮用支俄疫苗

成功團結

世仇兼親人關係

不過愛爾蘭人其實慢慢開始原諒英國，畢竟仲要做鄰居，周不五時英國又會照顧吓佢

史上首次佢地三個意見一致

成功connect!

Tvb d劇 鬥戲怨家

錯撚晒啦你
你估好似支那狗永不反醒咩

餓死左愛爾蘭好多人

啱晒隻東德間碟肥婆同佢國家用啦
成個德國都係咁奶奶奶

識玩

EU玩政治

愛爾蘭：我係英國人啊屌

英愛融合保繁榮

之前d傳媒吹到個歐盟主席幾勁幾勁
點知做小小野都柒到仆街
仲有垃圾馬卡龍又玩埋d肉鳩酸小動作
同死肥婆一樣淨係識做樣

I am English ar hi

而家就係要為道義同意識形態打番一場轟轟烈烈嘅戰爭

咁支那同香港係咪都可以

你真係識少少扮代表
一直愛爾蘭執政政府係相對親英嘅條約派，真係要32省全部獨立嘅共和派係少數，而且1998年Good Friday Agreement之後連新芬黨都滿意先簽

1921年成立自由邦之後英國對愛政策係比好多著數，所以今日愛共人民都幾親英。相反英國手中嘅北愛6省就因為歸英/愛邦武鬥要大亂，其實北愛PIRA主要對手係UDA，RHC呢啲同性質民兵，互放炸彈

北愛仍然有共和派反英，但都栢林政府管治地區人民普遍中立

英國一直有比著數的，想少一個敵人咁

咁依啲睇後人，幾十年一百年後啲後人無經歷過雙方戰爭或衝突咁佢地要友好無辦法

一個民主、一個極權
撈唔掂wo ，一國兩制都唔撚work囉

冇政府宣傳 搞仇恨運動
你估支那人仲會憎鳩日本仔咩
開放初期不知幾fd

洗鬼咩，08年個陣都我是中國人啦，只要領導層扮得好都一樣呃到人

但無咩用

有冇睇進擊之巨人？
咪艾爾迪亞人(香港) 同瑪雷人(支那) 咁囉

同大英玩政治

愛爾蘭：要比咪靜雞雞比囉，屌你老母比舊屎我食

香港人有屠殺支那人？

呢啲先係高級玩法
拎完著數就唔嘈
以後邊有著數？

你同我定啦
俾d信心我哋既偉大嘅總加速師

完美無瑕嘅大話，佢不屑用架
係要玩撞車，仲係香港用埋氮氣加速

所以我最開心個陣唔係國安法個日，而係取消任期限制個陣

表面上同愛爾蘭合作
實際上係做比蘇格蘭睇
如果你獨立 歐盟唔會幫你不特止 留喺英國既得益都冇曬

好多英國人咪覺得吃力不討好，俾完著數仲俾人話佢圖謀不軌

咁蘇格蘭會覺得獨立咗有事都可以食英國

呢句說話唔好亂講

當年英政府搞到愛爾蘭無嘢食，餓死人，先搞獨立

之後愛爾蘭內戰死得仲多人

但至少英國無大一統傻鳩日日話要舞桶聞桶愛爾蘭喎

CLS 支那同俄佬貨都咁試

當年英政府諗過接晒肯走嘅BNO去北愛搞小香港

唔知多唔多人去英國會揀北愛，甚至直接移民愛爾蘭